跪求admin刪去此post

跪求admin順便刪埋呢個post
(條片係2014年,集體炒車, 我都炒)

多謝admin